呢到有無社工？

有 做乜？ 幫你報警？

yes

搵我？

講出黎抒發下

Counsellor受唔受

PMED

呢到呢到🙋🏽‍♀️

pmed

有無tg?